譚仔進化史

有無巴絲去過觀塘廣場間新譚仔
平時見人話譚仔阿姐有鄉音好親切
咁而家譚仔阿姐直情同你講廣通話又點睇

咩廣通話

普東話

自膠
普通話先岩

廣通話

又幾好笑